沙 sir 屌塊板分唔到前後，算唔算已經得到左報應？

我分唔到邊個慘d 喎

大家太過一面倒去幫塊板
好唔 fair 囉

尊重la

尊重邊個好？